上帝是外宇宙人

猜想：

如果 上帝是外星人，粒星就太“細”，而本宇宙亦不能容納 上帝

上帝超出了本宇宙的星際，是外宇宙人，而這外宇宙人有人的形象同人格，是最美善的宇宙

但我不知道為甚麼那全美善的宇宙會有蛇，請基督徒解答

我諗簡化樓主既想法，就唔好理外唔外宇宙，而係想講「上帝」唔係一個個體，而係一族群既生物。咁套用一般既「上帝係外星人」論，呢班外星人用高科技製造左地球生物，並與人類對話，顯露出神蹟般既外星科技。係咪？

清晰好多

我明，不過我覺得在外宇宙，有更強的外宇宙人是外星人的創造主

外星人的創造主可同外星人對話，顯露出神蹟般既外宇宙科技

講得通？

呢個都係一個科幻嘅想法， 有人話我哋已知嘅宇宙只係一個外星人小朋友嘅魚缸或者 科學作業

明

我的猜想：

外星人小朋友的魚缸科學作業是外宇宙人對外星人小朋友的作弄

點解要有上帝? 一定要有神?

你有冇見過神績?

之前看過一條片 up主覺得我地人類只係比外星人玩緊ga育成遊戲

外星人的存在同作為也不過是外宇宙人對他們的戲弄

天外有天，人外有人

記憶
>比較>因果
現實

樹上嘅蘋果
>比較>蘋果掉落
地上嘅蘋果

如果調返轉
尋日個蘋果喺地下
今日個蘋果喺樹上
都幾得人驚

會唔會我地嘅世界只係一個第4維嘅星球文明育成遊戲，唔同嘅玩家（神）喺地球建立唔同文明，最後透過各種方式（經濟、娛樂、戰爭、資源、科技…）控制對方文明，平民只係npc

因為係電腦遊戲，所以E=mc2，物質質量由能量形成，無人知比奈克更細嘅係咩，大爆炸就係遊戲開始嗰一刻，鬼魂係bug ，有時會覺得嗰刻似曾相識，係因為遊戲restart 左無數次…情形就好似2維動漫，察覺到3維世界讀者嘅主角少之又少，而3維畫家可以隨時決定2維動漫人物嘅生死